小學有件事我到而家都仲記得好清楚

純粹講出黎舒發下 無其他意思

擺落地下，有需要先拎返上黎，咁都唔識

大高攞唔走喎

個飯桶係枱面
放落地下又話無位

理解唔到地下無位 ，咩地方食飯？

其實好小事 但唔知點解又好似有啲可憐咁

飯堂 大圓枱
人多坐得逼
個同學又唔想放個桶係身後

係好小事
但估唔到會記到而家廿幾歲

你份人平時小唔小氣
咁都記咁耐

唔想？有得唔想？

去camp本應好開心
但估唔到發生啲咁既事

我都有單一直記係心 不過唔係到分享鳥 廢事自爆

而家係委屈，唔係小氣，分清楚未？大家俾咁撚多錢入Camp點解我食飯就要食少啲菜？訓撚醒未

呢D係心理陰影問題
好可能過多幾十年都會記得

佢話放係身後會阻住條路

會唔會發展到以後見到飯筒就暴走

我好明白 真係好明白
我都係小學營發生過類似嘅事
明明自己後來都會覺得 算啦 過咗咁耐
但係有時候又會無啦啦諗返起然後有種好莫名其妙嘅感受

出面好少地方用呢款飯桶啦掛

笑到仆街

咁你唔比係樓豬唔出聲所以人地唔知咩
唔可以同老師講？
咪同我講話比老師知呢招好小學雞

無端端諗起點解當時要係我
只係好小事 估唔到有陰影

篇野有講
老師同枱見到成件事但無出聲

呢到所講既唔出聲係老師聽唔到
我睇到佢有同隔離位講唔夠位

我通常諗返起都係諗點解當時唔識反抗

你sure唔sure佢聽到先
雖然教畜都唔抵幫

深潛啦

我有表達自己但無改變件事
咁無啦 硬食

睇埋下個留言先啦

佢有望住

求下你唔好再講啦

睇過

好撚慘

我都有
有次玩英文串字game
一行一組 我做最尾嗰個
點知我唔識串
成行冇糖食
俾全部人鬧我
我嗰陣忍唔住喊 之後老師俾糖俾我地組
自此之後一有團體活動如果我太廢我就會忍唔住喊
我都忍唔住

同同學frd嘅可以叫佢幫手搬落地
再唔係可以出聲叫老師幫你搬開佢
你嗰陣冇出只可以怪自己性格太鵪鶉
個老師唔幫你可能都係想你學下點處理啫

我有出聲表達自己都係無人幫
唔識處理既懲罰就係成餐飯對住個飯桶食白飯

好小事但好入腦
好容易會諗返起

如果係你同學實會大大聲笑
你係我你會笑唔出

我記得超清楚
我覺得自己廢就好想放棄

如果你仲怨其他人，代表你仲未學到

其實樓主叫你同學幫你夾咪得囉
你叫多幾次覺得煩就自然佢會想擺落地下架啦

I Know That Feel Bro

小學雞黎咋

唔知出面有咩餸

如果當時我無出聲既我會怨自己唔出聲好廢
但我唔係無出聲

細個總會有d時候腦筋轉唔切
再係度講，點點點咪得都係多撚餘

To樓主
經一事長一智！講咗出黎舒服好多

講完一次冇人應就放棄
不如你帶埋你阿媽去camp

其實洗乜出聲，搬唔走又無人幫咪站起身行過兩格夾囉，睇黎你個人本身都唔係好變通

唔知咪問囉
老實講小學唔夠主動果陣停左係度好正常無問題
但如果你而家諗返都冇察覺到呢樣野就好大鑊